準備好一邊Call G 一邊睇世界盃🇲🇴

澳博賠率屌打馬會

識嘆

唔睇澳廣視仲有幾十個台直播

屌足2個鐘

Dup下骨基本啦

Yoyo呢

幾時俾佢屌?

含住睇

瀨住屎睇

come 4p with me

ching ho ball!!

CCTVB 播 上屆世界盃呀 ?

原來蓋清叫雞係真

屌 你玩開膠嘛

翡翠台無世盃睇，你係咪寸緊無線？

3000

有咩玩法

東A?

奇蟹刀騷

唔好掛住睇波唔記得屌女